醫院開isolation ward 去收支那肺炎狗

屌你好撚唔開心

醫護自己都唔爭氣
自己攞黎

痴線。。。

罷工囉
比人蝦到上心口仲為份糧
咁就抵死啦
有d嘢係要自己爭取
上連登講有撚用

有冇諗過罷工

講真 醫護真係無得揀？唔處理再落嚟的支那蝗？

抽中唔做啦傻
攞命較飛

辭職lor

【即時推測】武漢封城、鄂州封城、黃岡封城！下一個城市是……

仲要九成10服侍武漢人

唔做呀屌你老母！ 之前黑護又乜又柒 岀事仲要我地黎救？

錢 罷工
醫護被人強姦肯反抗未

罷工啦
戇鳩
死咗政府唔會多謝你

罷工啦屌 咪幫政府揹鑊

係呀
個個走撚哂落黎醫

Agger
唔抵可憐
咁中意犧牲就犧牲啦

利申如果我奶咗野，我覺得醫護驚中招唔照顧我係可以接受

囉住光環入棺材喇

有錢都冇命享啦

同國泰一樣

同事支持你地俾錢即走 / 罷工

HA 最叻死左人比返個雕像你去紀念你 我屌你老母咩

我記得明明有班藍愛國愛港醫護，叫佢地去照顧啦屌佢地老母

藍絲爲國捐軀既時候到了

支持罷工

繼續幫政府拆彈維穩囉 仲on9過藍絲

抽中就立即resign啦